有時見到啲基督徒既ig fb 真係好撚憎

個個扮撚曬正面咁撚樣
乜柒都話感恩
最撚搞笑見到條友做導師
溝左自己曾經既組員
條女仲要幾靚 （永光教會）
自己估邊個

唔得閒click入去啲

唔信主啲人都會話感恩你會唔會話佢哋扮晒正面

唔記得舊年佢地點幫手足喇？

好撚犀利架，封撚曬個教會，不過以我所知內部有啲人嘈上頭牧師

無可能食屎都感恩最撚憎佢地乜柒都po一餐
Po黎想人地讚佢虔誠？

圖？

唔係基督徒嘅人都乜柒都po一餐啦如果佢po只係想分享？

樓主你似針對基督徒多過嗰啲所謂基督徒先做嘅行為

溝咗你女神 sor law

你條毒L我溝左你女神你好提子係嘛？

BTW,唔記得話你知我好感恩，我女朋友床上功夫好好，雖然我地未結婚我地會用扑野以外的方式發泄，等我結埋婚再分享我進一步嘅性生活。

PS 好感恩你上來開PO屌鳩我，呢個是主俾我地嘅小小考驗

反轉豬肚就係屎
屌你老母
當初就感激基督徒

十幾年前返過錦光
由反國教, 雨革呢d睇到香港好多教會最大件事係離地或者奶個政權
而入面班盲信撚係更加可悲

無感激過

係，學校靜坐都會比人捉

樓主溝唔到女上嚟呻

緬甸信佛
個個心慈貌美
生得靚樣又無左膠

火燒羅興亞人村莊